[非常緊急] 中文大學B出口有大量狗車同防暴！

有冇人知咩事？

因為琴日冇黨鐵，好多工友都返唔到工，依家仲喺中大嘅同學今晚記得注意安全！！！頂住呀！

睇到嘅幫幫手推上熱門呀！！！！！

推

推呀

叫大家小心！

暴大學生會TG：
0225 有消息指有同學被捕，消息有待證實。

狗狗組團參觀當年入唔到嘅CU

推唔郁，咩事，狗入到Hall 架咩？！

暴大都搞

拉咗四個新宿1樓
而家放咗

[行動] 10.6 港島九龍 300萬人大遊行

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道 / SOGO，終點 - 九龍塘(終點待定，視乎情況) / 遮打花園
Dress code：全黑、蒙面

點解無人諗過，喺 九龍塘 漫步？？

目的：
1. 浸會大學對面就係 解放軍九龍軍營，可以抗議警方暗中勾結外國勢力，縱容暴徒衝擊港府管治，企圖以香港為基地，向大陸輸出顏色革命，顛覆國家政權。嗰兩位英籍警司，仲唔係港英餘孽？可以支持解放軍早日解放香港，鎮壓示威，恢復社會秩序。

2. 截至目前為止，我地未試過喺豪宅區搞遊行。好多離地中產、有錢佬，仍然覺得事不關己。我地要將豪宅區變成社運既陣地，將佢地所熟悉而且有安全感既日常社區變成戰場，令嗰班離地有錢佬，都被捲入戰爭。

我要攬炒！！無香港人可以置身事外！！

可行性：
1. 九龍塘係全香港唯一一區，同時擁有兩間大學 (浸會大學 同 城市大學)，而 BU 更加喺正解放軍軍營對面，可以隨時行入 campus 探朋友。
2. 作為大型豪宅區，警方既武力受到限制。而且區內小路縱橫交錯，好難完全封路，亦有利於打游擊。就算只封幾條，都會影響大量有錢佬既生活。
3. 該站為 東鐵線 樞紐，一旦封站，會嚴重影響大陸遊客，亦會癱瘓成個新界東既交通。
4. 九龍塘並無警署，最近既 九龍城警署 同 西九龍機動部隊行動基地，都相隔一大段距離。
5. 又一城商場，由太古地產興建，目前由另一間外資持有，並非港資。商場可提供物資補給。
6. 兩條大馬路：聯合道、窩打老道
a) 聯合道向東，可以退守樂富商場、地鐵站，亦可以沿竹園道避入公屋區。
b) 窩打老道向西，有幾條小路連接地鐵站。向南，係一大片豪宅區，縱橫交錯，適合打游擊。

同我推到置頂！！！

一石二鳥，劍指 解放軍 + 離地有錢佬！！！

終極攬炒！！！

[終極攬炒] 九龍塘豪宅區漫步，支持解放軍解放香港

暴大學生都幾癲
走出學校範圍屌狗

上去拉？行過搜？

段狗又唔知點回應
但肯定又用一副黑面神姿態應對

再嘈就拍枱

未知 問緊

Push

再唔係加多個華麗轉身

現場多人？

請睇12:32
4個放晒啦

0235 大學站防暴已上車離開

0241 大學站早前被截查的四人平安無事

肯定有古怪
勞師動眾入黎, 咁順手又放人?

會唔會係佢哋純粹收錯風？